今時今日唔好再屌影相

包實自己係自己既責任

同埋就算冇人影相，周街車cam、cctv，包唔實一樣死

淨得口罩係冇用既，講左好多次，尤其係行動組

仲有果d染到個頭紅色綠色既，包實佢啦

有公仔既戴手袖呀

比你屌既影相人，無論係藍係黃，鏡頭都會有意無意捕捉到我地需要既證據

同埋雖然難以置信，但仲有好多淺黃淺藍，唔識上網又想知乜事而走出黎既老人家

包實係自己既責任